有冇人每日都係自己lunch?

我知道一個人lunch唔係問題，又唔係小學生一定要成班一齊食飯，我亦知道返工唔係為咗識朋友，同事唔等於朋友
但見到公司其他同事每日都會幾個幾個咁出去食，難免會有啲格格不入
我理智上知道咁做冇問題，但又覺得自己好摺好毒
才入職試過有同事邀請我john佢地，我一時之間諗唔到野拒絕咗，之後就冇人邀請我
如果我戊戊然話要同佢地一齊食，就算佢地肯，我都唔知係咪純粹禮貌上唔好意思拒絕我
其實就算一齊食飯都唔會點傾計，大家都係各自玩電話

唉係咪咁就一世

係

自己食先最好最自由

我
利申百幾人既阿頭
預左無朋友

有乜問題，想食乜自己話事

其實自己食個lunch嘅時間好用好多 因為同同事出去食 基本上一定坐到差唔多夠鍾先返去

你係褶毒咪做返自己，何必勉強。比你扮又扮得幾耐

cctoy 班小朋友嘅阿頭？

完全冇問題，我90%時間都係自己食，不知幾free，唔洗應酬埋啲唔岩嘴形嘅同事，唔想連食lunch果啲私人時間都係度對佢地假笑、專登咁搵話題黎講

幾錢呀?
有冇公屋?
老綜啦

s

以前我都覺得一個人食飯有問題
而家覺得好撚爽
最好就以後都可以自己食

通常帶飯
有同事叫咪join
唔好諗太多
翻工姐 大家做嘢smooth 就得

由你拒絕個刻，就注定你都係自己食

今日又自己lunch喇

咁你想點?

無問題, 幾正呀

無朋友又有乜好怕喎

長期單拖

自己食，食左做自己野都唔知幾爽

其實唔關事 係傾得埋既
隨時join 都得

你可以逢星期五join同事食吓飯，一至四帶飯，咁咪唔洗成日都一齊，但係又有d connection 囉

或者係pantry放下風（自己想join) 收下風(睇下人哋歡唔歡迎你），傾兩句先，睇吓邊d同事啱傾先，跟住先話join吓食飯。

呢d交際手腕好basic

借朋友ac
以前仲覺得一定要有同事陪先得
冇人陪會覺得自己好樣衰
而家就中意自己一個多d
唔洗聽埋咁多是非
享受自由既時間

食lunch自己睇netflix+聽歌先係享受

管大院wo 你

教精你，真係日日要同班煩閪一齊食先係最大折磨

你都知道哂咁仲有咩好講

世界本來就唔公平
但唔係惡意造就不公平
香港人團結一致！

救得一個得一個！！！

全民老綜 正式啟動！

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做

以前一齊食 而家無一齊食
覺得1個人食會開心D 不過有時一齊食都可以既

"才入職試過有同事邀請我john佢地，我一時之間諗唔到野拒絕咗，之後就冇人邀請我"

搵緊工，可唔可以教我點拒絕
返新工最怕俾人搵去食LUNCH，我想自己食

lunch自己去叫雞，再買個老麥返我食

本身一個人食開
早幾日第一次同個女神同事一齊食
屌奶星一除罩嚇到我鳩都縮

口罩女神

竟然真係有人未見過同事除罩

咪臭係
又唔係除奶罩 挑

WFH

其實自己飯咪仲開心
一齊食又要揾話題
有時明明四個坐埋一台
但係四個各自dok手機

新工黎
屌奶星對淫眼+fit 爆身材+成日著貼身低胸衫
依家無晒fantasy

有幾差啊個樣

自己食揮手

2021年3月11日
今日都係自己食

我日日都自己食
lunch係用黎休息同叉電
同同事食即係應酬 無抖過一樣
假笑搵野傾仲撚攰

你同佢哋夾就一齊食咗飯啦
無即係唔夾
連lunchtime都要應酬先慘

自己食好開心

一個人食
舒服 自由

我

感受到一份孤單感

同同事食飯都係同事關係唔錯既一個表現，
你同同事平日合作、見到面D日常相處，都係建立關係既機會，
Friend左再一齊食飯都係幾自然既事

有人話一個人更開心，不過感受到樓主都係鐘意同人有D聯繫

通常同D佬，都係一齊打下機講下波就熟，
有無試過呢D方法呀？

D同事食外賣飯盒唔平唔食
但係我唔想咁樣虐待自己
出街食lunch次次過百蚊